《十月初五的月光》角色新舊演員對比 姚嘉妮演萬朱莎華

2000年佘詩曼同張智霖憑無綫劇集《十月初五的月光》一炮而紅。無綫相隔20年再度重新開拍新一輯，男女主角由胡鴻鈞同何依婷孭重飛，代替當年演「初哥哥」的張智霖，同演「祝君好」的佘詩曼「君好」，媽咪「朱莎嬌」就由米雪代演當時的薛家燕，不過當年不少少女都覺得靚仔有型的金勝(唐文龍飾)，就換上另一位當紮小生，但不少網民就覺得他要修一修身先，角色才有說服力。

套野拍電影版已經毀左童年

好心收皮
古裝翻拍金庸、無雙譜無問題
時裝劇無翻拍的意義

執柒左佢啦唉

姚樂怡

金勝變左曹格

邊做到陳蔓華嗰種氣勢
同我斬咗金勝隻手落嚟
個死野仔

娜

其實翻拍舊劇為乜
00 後識鬼初哥哥咩
明顯係拍俾藍絲廢老睇

澳門都去唔到就黎一年，仲十乜月初乜五街

一年幾套炒冷飯係咩玩法

冇劇本
咪搵舊作翻炒
反正播乜都有人睇

Viutv拍大叔的愛
TVB拍十月初五的月光

係tvb個到搭個景

好似話新版同澳門無關

胡鴻鈞呢?

咁既劇都重拍，執柒左佢啦

第一，澳門封關去唔到，去到條街靜個西，拍西呀，第二，而家澳門又變唒，拍唔返種味道，何必玩爛

執柒咗佢啦

如果凈係在十月初五街都仲可以
其他變曬

你睇佢對燈，幾光猛

拍流浮山

執柒左佢啦cctvb

見到由刀削麵做主角其本上可以不理

何依婷咁MK邊忽似君好 做伊文就差唔多

心諗做乜撚嘢

屌你 有聲

淨係得曼朱莎華正咗
但我想像唔到姚嘉妮講：我曼朱莎華就無仔送終

其實套嘢由馬俊偉NTR人開始我已經唔當佢係童年
跟住電影版除咗佢死咗之外就一無是處

幾時拍埋尋秦記 封神榜

冇馬既尋秦記

咁叫八月十五睇月光算啦

拍AV版
捉根好 VS 搓哥哥

想睇

變左MK妹, 江湖味重

最記得果句係
我人生既遺憾就係無遺憾

無人做到個種霸氣

Bella做伊文
劉永鍵浸二世祖味應該好難取代

姚樂怡嗰浸姣雞味真係冇人做到
細個睇親都扯旗
好記得有幕係要佢接客同個呀叔搞
由一開始頂唔順然後接受左個心態轉變
最後拋條浴巾去個呀叔度

Tvb依家有撚錢拍古裝咩

而家應該CCTVB冇人做到有錢又賤格個種二世祖FEEL
做到個啲都已經唔係二世祖年紀而只可以做二世祖老豆

我萬珠莎華份人就最講道理架喇,如果我講大話就無仔送終

萬豬shower

卓韻芝.gif

呢班咩人來？唔識

有人會入戲院睇？

新戲唔掂就拎舊野

我萬珠沙華就最講道理

陳山聰

唐文龍係奶共狗

tvb執染左去啦

諗唔到邊個取代到溫碧霞

真係一蟹不如一蟹
而家tvb班垃圾唔好講做唔做戲
行出黎都完全無台型/氣埸
同路人完全無分別

姚嘉妮真係做唔到嗰種霸氣
做姚樂怡角色應該啱

Tvb無貨

可能同港珠澳大橋有關

戲院？你真係唔識㗎喎

姚嘉妮

米雪/謝雪心囉
佢哋肯做應該會好多人討論

Sorry睇錯，冇諗過咁on9比錢重拍同一套劇，連劇本都唔洗再寫咁慳

呢套劇好唔好睇？

係拍比人當新野睇

拍大時代好過，GME之亂

米雪唔係後生過十字舞好多咋

邊個比你做我架 姚嘉妮？

即刻中出佢等佢多個仔

佢套電影真係超級on9

呢兩個人好似樣 以前演妹仔既樣而加變主角

毁撚咗套劇

新版同澳門冇關

呢句細細個睇真係成把聲入哂腦

又食老本
支支tvb果然夠垃圾

姚嘉妮：我萬朱沙華就最淫賤ga la

溫碧霞做妲己果時都係30幾
點可能搵佢地

但藍絲廢老都唔會鍾意睇

葉念琛執導，質素係咁上下

無人材作唔到新劇，買版權又貴
返炒冷飯求求奇奇又一餐吊住條命啫

好記得陳曼娜果句 我最大的遺憾 就係我冇遺憾!

屌
仲要變咗女人

佢地已經開始拍緊
係流浮山拍
應該要加返啲刀手
同埋水浸浸上腰
打完風要"不"啲水出屋

利申由細到大浸到慣
流浮山人集體回憶

屌奶星，初哥哥搵尼維特做，童年幻滅

海俊傑做祝展輝，睇嚟係母子戀嚟

你係咪冇睇扮有睇

冇澳門街， 賭場， 大三巴， 手信店， 根本唔係 十月初五的月光

冇人超越到咁不如向另一個方向發展
再加埋坤哥做紂王

藍絲廢老寧願你重播啦

乜名 ??

咁多個人剩係識其中五個

唔好話翻拍
佢原本都好耐冇打本拍大型古裝劇
求鳩其 大陸取1-2場景 放多幾個一線
就叫大型 佢宜家定義

何依婷好正

金勝條0靚 ， 唔知邊個做 ，要娃娃看天下 阿舜呢類型做

點解有個男角變左女人

邊個做張智林

事但整個甩皮甩骨既做都得啦
衣家cctvb最多呢d人

Tvb好撚折墮 不停攞舊片嚟翻拍第幾輯 想想博番啲舊觀眾黎睇 屌 係唔係都拍到垃圾㗎啦而家收皮啦

用咩牙個tone講
我咩牙就最講道理架啦

佢話多人討論啫

真係比佢地兩個做，等諗仲睇tvb既都屌出黎

第二張圖仲靚過第一張圖

唔識 江若琳？

因為真係雞

胡鴻鈞 翻唱祝君好 ， 勁歌金曲又攞獎

乜鬼劇都無限番兜再重拍 比啲新意啦

翻*

不斷整臭自己嘅經典

有聲!

做劇真係要有個勢 唔係讀劇本記對白
內心戲先最屈
陳蔓娜呢個角色好入腦 嫁有錢人做到大婆小氣格
可能佢以前受呢啲委屈多
畢竟佢都係嫁有錢人

以tvb 搵刀削面做初哥哥
佢一定會搵蔡思貝做妲己

冇人想知呀屌你老母

美人啊美人

文貴雞

點解唔搵番家燕？

郭子豪本身都大隻仲要修身？
不過佢戲屎屎地

我萬朱莎華就最講道理架喇

全部演員都取代唔到啦

苑仔做因十娘幾好戲，姜太公正，孤王忍唔住又正

明明對上一次睇都仲係小朋友
依家就黎三十歲都仲會記得把聲

不過佢而家要改形象，tvb未必畀佢接。

係咪鉅記贊助呀，搵蕭正楠客串吓

依家係壽桃牌/米雪寵物藥妝
冇咗鉅記

汪琳
原名汪曉文

萬朱莎華咁經典點搵其他人做

應該話其實以無線嘅作風係無可能花大量金錢去拍大製作。
習慣度縮嘅，以前得嘅點解而家唔得？

幾時翻拍大冬瓜

其實何依婷係幾靚
但唔知點解唔鐘意睇佢做戲

比你po左先
Msn經典表情

當年有套回到三國我已經覺得好似尋秦記

嗰日嚟拍又滾搞我，晨早流流叫我老豆去揸走部車，拍前完全冇通知，淨係識講唔好意思。最重要係封埋我屋企唯一出去條路

於是我行埋去個Pa附近舉高部電話大聲講：「垃圾台等執啦」

勿相認

君好，放心，我冇事。

拍流浮山二百刀手，收視應該唔錯

兩個男女主角算把啦，反而幸福賓周做司徒禮信幾適合
萬朱莎華太經典，而家睇緊重播套家好月圓，我覺得關菊英做起碼會好過嘉嘉
海俊傑真係keep得好好，睇唔出已經48，其實郭峰當年做祝展輝都係48

但佢同米雪做一對
米雪7張野未

謝雪心你唔好話鮑起靜

編劇都炒晒 又買大陸續劇 埋連自己嘅產能都閹割晒 只有翻拍

無家燕媽媽唔睇！

TVB 仲邊肯投資拍 古裝劇, 仲要有特技

唔得囉

如果佢翻拍楚漢驕雄就值得睇
當年片花係松哥做劉邦+秋仔做項羽陳慧珊好似未拍過古裝
最搞笑係酈食其變范亞父范亞父變張良

chok把閪聲

不長人魚機

屌呀 幾時做咗人老母架？

到死嗰日佢把聲都會一路係耳邊

會唔會到時推個人出嚟翻唱
寧願沒擁抱

冇錢得廠景

第幾集 放工番屋企想打丁

完全冇星味啲人

拍古裝最大問題係唔賣得返去大陸，方方面都唔夠爭
炒冷飯借個名sell啲新人返去，新張智霖新余詩曼，唔係拍俾你二等公民睇架

細個覺得張松枝做二世祖好靚仔

靚女擔唔起套戲好正常呀
當年佘屍慢出道都係俾人屌

之後繼續做花瓶定係演技大突破
好睇個人
有d根本只係想拍下戲出左名就開始搵金龜上岸

幾年前見過呢條友真人 肥左好多 佬味都重左好多
唔知佢依家撈乜但係出現係啲有明星既支那event
真係要望多幾眼先認得佢

真好細個覺得佢仲靚仔過d 男主角
成日以為佢先係男主角
大個左中學有同d同學傾開
之後好多人都有同感

唔知點解成日做奸角

葉璇果陣都好正
而家不了

有訪問講過唔知做左邊套好受歡迎既奸角之後就定左形成日做

以前睇電視見到佢
硬係覺得佢李天翔一樣
個氣質都係啱做啲反派角色
btw 張松枝真係幾靚仔
好過陳鍵鋒嗰種靚仔得嚟又cam cam地

廿年前左右嘅茶是故鄉濃

葉念琛式扭橋結局

我都覺得佢好靚仔，可惜之後係cctvb愈撈越霉

tvb收手啦

其實呢個icon點解

好有印象 汪琳 飾演 汪海琳

同佢一撚樣啊

何依婷個樣好撚娘

明白了 thx

有冇人睇過電影版 , 好唔好睇?

大陸網紅版君好

難睇到喊

啲人完全唔撚掂 翻拍黎做乜9

我萬朱莎華就最講道理架啦
想像唔到除左佢邊個carry到

先唔講viutv拍出黎好唔好睇
但viutv已經知依家啲人想睇咩

何依婷真係無得輸呀！

屌，汪琳個樣仲討好過佢

佢仲要做鄺短老母

尾2鄺短張相
cctvb真係好撚趕客

真係有古代啲公子哥兒既角色
賤起上嚟又入型入格

萬沛棋變左女人

回到三國 做趙雲

算係唯一 正面角色

可惜 viutv 生不逢時
如果佢早十幾年開台, 一定會有更大成就

近呢幾年......香港人 個個去睇美劇, 韓劇, 日劇........先來開台, 太遲了

仲要係靚仔，果吓先吸引

青靚白淨又唔係成碌竹咁 確係靚仔

一年拍一套
古裝街可以執7

You know it's dead when you see the body

遲到好過無到

我曼珠沙華就最講道理

有講過？我竟然唔記得

原來有電影版

其實劉珮玥仲似君好啦,何依婷做汪琳個角仲似啦
姚嘉妮把聲做萬珠莎華應該都勉強得,但真係唔好同陳曼娜比,一定贏唔到

原來米雪後生家燕姐5年,但應該搵接近當年家燕姐個年紀嘅人做啦
而家米雪睇落仲老過家燕姐10年

真係唔明點解俾呢條女做君好
佢似海琳多d
同埋姣佘個種又姣又爽朗真係冇人能及

陀槍師姐都有板你睇
都仲要拍搞衰經典

咪係 個造型已經唔似君好男仔頭咁
呢條女個feel又乖乖女 點解簡佢做

而家cctvb都冇呢啲演員

哩套佢係做得好好

金城安

仆街

有聲

金勝你個仆街仔

好失望，原來曾志偉淨係諗到呢啲橋

胡鴻坤唱啦擺明